其實用空姐人工請空姐做大公司茶水真係唔差

其實個幾皮野對公司黎講好少野姐

老世又開心 員工又開心 咁唔好咩

請佢地黎掃地lor

有又鬼佬俾佢地服侍
人工又高

無左套制服咪普通waitress 級數

咁就緊係要制服啦 高級茶水姐姐

茶水要抹野清潔準備茶啡
送件入支票